歐美主流樂壇集中討論區15

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Against The Current - Almost Forgot
原來11月29開麥花臣 不過連cover都好耐冇聽過

Gorgon City, JP Cooper, Yungen - One Last Song

Khalid - OTW ft. 6LACK, Ty Dolla $ign
而加先見到個mv

“A Star Is Born” 評價：
Variety : 100
Telegraph : 100
Guardian : 100
Rotten Tomatoes Score：93
Time : 90
The Wrap : 90
METACRITIC：89
IMDb：84
Entertainment Weekly：83
The Playlist : 83
The Film Stage : 83
Hollywood Reporter : 80
IndieWire : 75
Screen International：70
Cine Vue：60

呢啲同trap一樣都係不良風氣

黑膠

中環HMV，後面係revival

Revival

根本係連登問題

Here We Go Again! @mammamiamovie dethrones Ariana Grande to return to Number 1 for a fifth week

Dan

痴線佬上水

好多痴線佬

醒你既

咁快推爆咗

我都覺得少少怪 佢啲肌肉 有時睇落又似似哋肚腩仔咁 不過係型嘅

變左hehe post

Ed Sheeran reveals plans for 'experimental' music in 2019, "something that isn't pushed to radio". More: 唔知會整到啲咩出嚟呢

Grab your wineglasses, because Rihanna is back!

After taking a season off from New York Fashion Week, everyone’s favorite singer turned fashion impresario is officially returning to the #NYFW schedule. This time, she’s bringing her line of lingerie and intimate accessories to the runway with a Savage x Fenty presentation on September 12.

flop music

幾好呀，啱啱配合返個減號

有半成品feel

G-Easy
”MGK please stop trolling me, get over me
You wanna be me, you’re mad that you’re not as big as me
I’m everywhere, I’m your nightmare, you can’t get rid of me”

最尾嗰句Nicki 前排都講過

G-EAZY D rap真心麻麻

Alesso首Remedy咁勁嘅
已經5.6m views

Ed Sheeran竟然會搞experimental
我都想聽下咩料喎

之後就次方號同root sign

如果又係shape of you // cheap thrills // your song/// ballad 就可以收一收

Back for Fenty

MKG 好過佢

係咪bloodstream咁上下方向 對佢黎講都少少exper嘅我估

Super emmmmm

睇完呢篇死人野笑咗出聲 riri音都睇怕未錄 仲係請緊人幫手寫歌嘅階段

4th album

Axwell Λ Ingrosso - Dancing Alone (feat. RØMANS)

明明就係fenty 宣傳專輯

Ed Sheeran我最鐘意都係Don't

WW sales*: @xtina, Liberation 6,000 (264,000 total).

睇咗頭一句 都諗咗諗

[member]大家都好似分好No.啦喎 我就投Shawn[1]票嘅 [member]

熱鬧

All The Disses On Eminem's 'Kamikaze'

Beef?

Welcome to the slaughterhouse, bitch
He gets kitchensss for beef

Bitch she is coming save your coin

Avril Liar 好感動

要上水啦

head above water
好似係新single名

Social media users criticised the former president as “gross” after his eyes appeared to wander onto Miss Grande's derriere.

Another wrote: “Bill Clinton is REALLY big fan of Ariana Grande.”

#Kamikaze by @Eminem is predicted to debut with at least 200K units in the US. (Via @HITSDD)

笑死

希望安全哋出到新歌

Guess who
Dad bod bruno

雖然知道Speak Your Mind個數據係Rockabye一首歌刷上去
但係估唔到會高過有兩首#1嘅Cardi

FRIENDS 都好高下

Camilla

Ariana did that in one week! Princess of Pop

靠2首打低Cardio

Cardi 買嫁嗎

Ariana Grande acknowledges being groped by bishop Charles H Ellis III by liking this Instagram comment:
“On behalf of Detroit... I’m sorry you were fondled 🤦🏾‍♀️ Nothing is “holy” around these parts babe smh.

Ari要勇敢企出黎反抗啊

Childish Gambino - Feels Like Summer

Tea
Nicki 搞乜好似變到iggy咁白

睇到又嬲又心痛

That’s what I called NATURAL BEAUTY

個樣

同travis scott爭野玩

我諗佢唔想搞大呢件事，始終係Aretha嘅葬禮

屌好正
Kanye 點解佢喊緊隔離果個唔係Kim K

香港幾時上映

10月4

呀
有啲地方話10月17
唔肯定

Imagine dragons ig新post講乜

抽水抽得咁update
單嘢過咗半個月都冇

佢地host緊解迷遊戲
每一set 圖對應一個密碼
集齊密碼會解鎖唔知乜野(evolve Deluxe release date?)

美國人就算啦

This is America 已經無人記得

2nd evolution

Dua Lipa & Slik City // Electricity // SEPT 6

XCX小姐又比人leak左嘢，今次係d舊歌嘅stem

才華洋逸

做咩針對XCX 好慘

可能佢google drive仲未開2-Step Verification

集氣！香港爭氣呀！！！

估會再黎香港但唔去中國

某fan page:
"Head Above Water" OUT 19 SEPTEMBER @AvrilLavigne co-written w Stephen Moccio and Travis Clark! Length 3:40 👏

點解？

希望Ari黎

準備為佢破產

我已經預備為rap queen 破產，東京場

到底除咗Charli小姐之外有邊個歌手會畀人leak咁多歌

Pussy got that wet, wet, got that drip, drip

Lana小姐，已經超過200首歌畀人leak咗

有見地

今次eminem個f word好多人屌 不過都唔係第一次

🚨 DUA LIPA FANS 🚨 POP EMERGENCY! BIG REVEAL HERE
Want To, New Rules (Live), Running, Electricity and a collab with BLACKPINK titled Kiss and Make Up will all be released in September and October.

Hit you with that ddu du ddu du du

New Rule ru ru ru

XCX小姐

English singer-songwriter Raye reveals to Capital that she has been writing for Normani & Rihanna’s upcoming projects.

BB200:
1. Love Yourself: Answer
2. ASTROWORLD
3. Scorpion
4. Sweetener
5. Queen
10. Invasion Of Privacy

老實講，我覺得以pop洗腦角色黎講，Pop2都係麻麻

XCX同lorde 到底點分 我指樣

XCX mk少少

bart baker iggy fancy parady

Im aint no LORDE

真空飛釘個位就係XCX

Perform Ganja Burns, FEFE & Barbie Dreams @TheEllenShow

Ellen搞咩

之前Halloween 有扮過nicki

之前佢個anaconda mv好好笑

我記得呀

成班做乜鬼嘢

聽better off聽到發春

no cardi

發春，當然係

變左member交友區

做乜變左感情台

話左佢地

上面兩條友d留言笑死

又有藉口飛

佢夠唔夠膽講n word

Rap Queen我都想睇

RAYE

I rep Queens where they listen to a bunch of Nas

笑乜 好好笑咩？信唔信我用rap Queen Twitter call you out

琴晚做gym聽左陣Kamikaze 好撚正啊

留名 待笑

不過過左VMA佢即刻收斂左

唔係Queen Radio咩

有無人買左飛澳門睇Sam Smith

不過佢正常番之後好好多

Ride Dxxk bicycle

single?

我唔識佢

我前日講完冇人有反應 以為大家對佢冇興趣

明明有 我記得話同黑粉合作添

我係唔係識你嫁 有個fd又係好鍾意佢

可惜，愚蠢的美國人

可能比啲癡線佬comment洗走咗

1. Want To, 2. New Rules (Live), 3. Running, 4. Electricity and a collab with BLACKPINK titled 5. Kiss and Make Up will all be released in September and October

Electricity. September 6th // Our song and video is coming. I am so excited for you to see this one ⚡️ @markronson @diplo // shot by Pixie Levinson

係咪見bts 做起所以個個都同kpop colab

首歌好耐之前已經announcek呀嘛

I’m thrilled to release the Nina Cried Power EP on September 6th. This collection of songs is an example of what I’ve been working on in the last while and will be a small taste of what is to be expected from the upcoming album. Hozier.lnk.to/PreOrderTW

個個都話打入歐美 我諗佢哋去完dua lipa seoul 之後啲公司傾啩

BTS x Nicki已有先例 請唔好夾硬為咗谷榜搞啲咁嘅嘢

會係韓文加英文 定英文加rap 定點

純英文hiphop

咁另兩個可能唔使唱

BLOOM香港冇box set

我諗係jisoo英文可能差少少，其餘三個都ok掛
防彈好似得rap mon英文好d,見佢地上節目得佢對答如流

唔係得碟咋咩

見佢po過有bundle, photobook tee個啲

上次個韓國通訊定音樂平台已經捉左佢同anna 唱打直既live

同當年21一樣 得park bom同cl有唱

NBA Youngboy - Can’t Be Saved

又係泡菜

agger
衰d講句，希望d kpop合作歌flop哂佢 唔係嘅話實陸續有嚟

HOZIER!!!!
我等左好耐啦!!!

差啲唔記得左佢

Nina Nesbitt - Loyal To Me 無意中聽到 幾洗腦

....... 都無辦法，kpop 軟實力

The film adaptation of the hit musical #Cats starring Taylor Swift, Jennifer Hudson, James Corden and Ian McKellen will hit theatres on December 20th, 2019, @Variety reports.

KREAM now becomes @IGGYAZALEA ‘s first song since Team (2016) to garner +100M combined streams.

The song didn’t receive any major promo from Iggy’s label.

MGK - Rap Devil (Emniem Diss)
都幾難聽
特登提hailie 引發Rap界大戰 等eminem反擊

First you get the money
根本pussy 2.0

MGK比G easy 好，但根本去唔到rap god 水平

Yours Truly 5周年都冇人提

真係差幾皮啵 點解咁有自信覺得代表到依個時代 Eminem你話過氣都有排唔會輪到佢 係咪有中二病 魔音rap devil

又有一單嘢笑

“breathin” by @ArianaGrande has entered the Top 50 of US Pop Radio despite not being an official single.

"Knees" by @BebeRexha will officially serve as the next single off her debut album "Expectations".

.@Eminem is flying to a record-breaking ninth UK Number 1 album with Kamikaze. Full album midweek update:

Adore these two lines

“Still can’t cover up the fact your last four albums is as bad as your selfie”

“To me you're as soft as a feather
The type to be scared to ask Rihanna for her number, just hold her umbrella-ella-ella”

YOUNG ARIANA RUN POP

Knees唔係同Marshmello出remix版做single咩

Kim Kardashian shuts down rumours that she hooked up with Drake: “Never happened. End of story.”

Fat Joe - Attention ft. Chris Brown, Dre

🐍🐍🐍🐍🐍🐍

flop cash fop bags

kiki do you love me?

flop it flop it flop it flop it flop it

Flop rules everything around me

Fat joe根本就係出名嘅ghost writer

MGK Bloom隻碟係唔錯 但同Eminem 比就算啦 都唔同level

以小打大

大枝野

Tyler, The Creator - PUFF

佢幫cardi寫歌？

佢同remy ma 好熟，又成日collaborate ，同埋remy flow好似fat joe

以為新era添

Calvin Harris, Sam Smith - Promises

幾襯

Sam Smith 對藍眼好正
佢應該一齊做drag queen

究竟佢呢個era仲要去到幾時先肯完
Be The One到依家已經就快三年

英國女星 都要擔心爆紅即flop嘅問題 襯個勢仲係到 要食到條水冇晒為止 染晒頭 以為新碟冇死添

ellie goulding爆紅完lmlyd之後...

咩意思

Last 2 shows of the tour

討厭美國連詩雅

boy god
boy evil

毫無霸氣

I am the generous king! Ask Ms. Ellen

佢之前兩張碟都幾紅嘅，係delirium搞純pop，d fans唔buy先flop

佢本身fan base就唔係pop

anything could happen 好正

Figure 8都正

想打入mainstream結果反而flop咗(而且佢本身成績都唔差)，真係

I dont need no fraud

I am the bad guy call me Chun-Li

Want the Nicki cheat code? Come on, bitch, nice try

Give me the password to the fucking wifi

Sam Smith個feel太成熟

聽聞佢分左手，又可以寫怨婦歌

點解唔復合 男友咁正

乜delirium反應好差
佢唔係純pop仲有咩搞

Electropop ?

咁講delirium都係electropop啦

佢未去到🐍個level

Dreams of fucking one of these little rappers
I'm just playing, but I'm saying

I'm always in the top shit
Box seats bitch, fuck the gossip

delirium應該係synth pop加小小dance pop(即係嗰時嘅純pop )

比起佢自己以前算差，lead single喺英國差啲連top5都入唔到，然後張碟喺英國冇#1，後面啲single全部flop曬

我覺得佢比🐍勁，🐍啲歌有時會似喺度發脾氣，但Sam就

深宵怨婦寂寞婦人

Queen B turns 37

you just pop in this shit, and i never see this bitch again

Hang one night with Yoncé, I'll make you famous

Selena憑咩有142M followers

agger
無論個樣、身材定音樂都完全唔出眾

cardi都31m啦

仲多過媽媽

我決定我上淘寶幫媽媽買

31同142差好遠喎

咁媽媽呢啲天王巨星都係29m

你睇下bhad bhabies 先

Beyonce都係得117m

You get the bag and fumble it
I get the bag and flip it and tumble it

Selena 專業KOL嚟
不過我覺得佢大個 有女人味咗 靚咗

請問這裏有無有管理員(AZba)?

聽indie用spotify定apple music好？

消失左

放棄你哋

問隔離indie post好啲
我用spotify 都ok 但如果聽到好偏 就唔知 冇研究

【LIHKG】【INDIE】此時此刻，你在播放哪張專輯XXV

Az巴打避左我地，因為走左hey hey hey數

唔該哂

大家去睇下Noah Cyrus同Lil Xan個ig story

Noah 同家姐we can’t stop 時期一樣

佢哋搬charlie puth裸照個度好笑

我個重點去咗Charlie puth嘅裸照

成件事好膠 感覺係畀兩個white trash 小學雞擺咗上枱

完全唔知一件事關佢乜事

求花生

應該係啲人/定noah話xan飛佢係因為佢個charlie joke 搞到以為自己戴咗帽
而加佢哋互相屌大家派帽 但個重點都係喺charlie nude meme度

Gimme Pop! Fb:
什麼鬼我真的笑死哈哈哈哈哈哈？？？

麥莉妹妹Noah Cyrus在IG直播，爆哭宣布和男友Lil Xan分手。原因是她給男友發一張惡搞Charlie Puth裸照，男友當真認為她劈腿，還取消和Noah合作歌曲《Live or Die》MV。

這是什麼靠北劇情金家好媳婦都編不出來哈哈哈哈哈，心疼CP查理躺著中槍。😂😂😂

應該條仔真係周圍玩女 借個meme分手 而加又話分手係noah識其他仔 （上面ig story張圖） 但完全唔覺張圖有咩問題 總知好無厘頭同膠膠哋

咁既仔都要

Selena Gomez reveals a new song called "Flawless" from her new album!
“Through all your imperfections, you’re flawless. It’s me encouraging a younger version of myself.Even when you’re imperfect & worthless, you're flawless. It’s a song I’m going to sing for the rest of my life.”

Already a flow
***flawless / flawless remix outsold

UHN! The Queen of Rap, slayin' with Queen B
If you ain’t on the team, you playin’ for team D

我淨係認得呢首

你又知

下話

處女座既朋友

依到可以開多幾個圍爐相認po

我決定召集所有barbz

唔好off topic 得太緊要騎劫左個post

已經騎咗

Foxy plus one is me, Young Chun

Noah Cyrus - Good Cry EP (Official Trailer)
唔知單嘢會唔會係make下noise

“Stay in school kids, don’t f**k up like me” – Lil Pump is going to prison 笑咗

Tweet: well... due to the circumstances i think i named this EP appropriately. good cry coming sept. 21 #GoodCryEP

Drama不忘宣傳

"Dua Lipa (Complete Edition)" by @DUALIPA will officially be the most streamed female album in Spotify history, as the 'Complete Edition' album already has over 3.9 BILLION total streams worldwide (once she released it on October 19th).

入去坐下啦

Flop

Nicki Minaj Gets Candid on Travis Scott and Why She Doesn't Need a Man

sis...

本身完全唔知咩事
但見到呢度笑咗
偷食完會唔會send相比條仔知佢偷食

處女座處男

R9 I don’t know you

睇咗一分鐘睇唔落手 又話人sell merch

Dear all,

Hi!這是Coming soon天后az巴
大家在這裡認識了各個志同道合的朋友實在太好
我也沒有想過這裡會有如此多人出現在此，雖然沒有討論太多Artist，不過開到15post實在太感動~~
但有鑑最近大家討論的話題開始有點超出這個post出現的原意，有見及此，我也出現一下提醒大家這裡還是一個討論主流歐美音樂/歌手的地方，Gossip/Rumor/Review/Chart Discuss一律歡迎，但也非常希望大家不要把這裡當成Gay Social Post，偶爾發個騷，Being a whore沒什麼問題，但閒聊的話大家還是開個Tg Gp聊會比較好。

但點講都好，多謝大家一路以來的支持，大家自發post料同歌，甚至有人出Review我都好感動(尤其當我改為不定期post review之後)，Love you guys so much.

希望大家會繼續為各家偶像/娘親發聲

and my next review 即將會出現，多謝大家。

az巴

Nicki Minaj Shocks Deserving College Students by Helping Pay Off Their Loans

Queen

繼續賣化妝品

agger

Az巴love you 由CD-ROM開始追到開咗ac
好少可係論壇見到有評歐美歌手嘅人出現

Btw heyheyhey 先 review延期ok

唔知AL6定AZ巴快啲呢

今次我撐Avril

你應該問R9定Az快啲

唔係條仔偷食咩

絲打終於頂唔順

hehe Barbz

都係撐R9

#TeamR9

睇嚟連MC15都會早過Hey Hey Hey

Dua lipa x juguar - Want To

Billboard 100 (Top 10)
1. In My Feelings
2. Girls Like You
3. I Like It
4. Better Now
5. FEFE
6. Lucid Dreams
7. Sicko Mode
8. Taste
9. Love Lies
10. God Is A Woman

#12 BTS - Idol

Eminem - Fall

Drake ties Usher as the male artists with the most cumulative weeks at #1 in Hot 100 history (47 each).

I miss Usher’s days

Hey hey hey 同媽媽首tea一樣，係唔存在嫁

個榜真係好悶

#11(new) IDOL, @BTS_twt Feat. @NICKIMINAJ.

#19(+4) Back to You, @selenagomez [16 weeks]. *new peak*

#39(+6) I'm a Mess, @BebeRexha [7 weeks]. *new peak*

#44(+6) Beautiful, @bazzi Feat. @Camila_Cabello [4 weeks]. *new peak*

對唔住，騎劫左個post。我要喺度道歉

成件事係宣傳䈭

學左queen of rap

始終都係傾番音樂好d

BTS' 'IDOL,' Featuring Nicki Minaj, Debuts at No. 11 on Billboard Hot 100

Eminem 新碟香港仲未有既？我比較中意買碟入落電話聽，唔中意去ITunes 下載

全世界都未release physical cd

Bebe deserves better

Spotify

Bebe 美國成績好一般

Bebe我麻麻

It is meant to be, it will be , baby just let it be

Florida Georgia Line

唔啱呀？

咁
I got you~~~~~you~~~~~

in the name of love

你跳左未

論碟我覺得bebe>Anne Marie>dua
Bebe真係值得再紅d,好彩佢無走左去行country
佢隻碟knees, pillow, grace, don’t get any closer，self control都好好聽

我覺得
Dua>Bebe>>>>>>>>>>>>Anne Marie

Bebe嗰2隻EP Gateway Drug

Childish Gambino sent 2 new songs called “Algorhythm” & “All Night” to fans who bought tickets to his This Is America Tour. Donald Glover noted in the receipt email: "It is important for u to be familiar with them in order to participate, and therefore fully enjoy the experience.”

我覺得Anne Marie把聲好聽過Bebe

Bebe live

新個堆女歌手live都好似唔係好穩定

Bebe把聲好尖 唱live就更加

Bebe成隻碟聽會對耳會好攰 live好用力

Thom Yorke - Suspirium (Suspiria Soundtrack)

又有新歌

咁落去實搞到其他artist都有樣學樣

btw,原來BTS最近隻碟同上一隻都係用Love Yourself做名
唔怪得硬係覺得佢地好似之前已經出咗過隻碟
痴撚線半年都冇出三隻碟

出得快遲啲就有排先出 睇Riri就知

韓國啲idol襯後生要一年comeback幾次去留fans吸fans 不過佢哋好似都有份參與製作 算係咁

Gryffin, Elley Duhé - Tie Me Down

Selena Gomez has a new song from her new album about:

"Cutting a man out of her life after '1,460 days' & 'cleaning my slate.' 'Without you,' she sings, 'I don’t overthink it.' Chorus goes like this: 'I’m drunk & I might as well tell you, Get you ooh ooh ooh out of my head now."

Seems like another song about JB

Floplena we don’t care

老實講
我覺得BTS已經算好，最少起碼唔係好乞人憎，同埋個姐合啲成員真係有寫過歌，叫有啲sense
更可況kpop依種咁系統化的產業一日幾百隻demo 一年comback五百次真係唔出奇，畢竟都係公司金礦，賺都賺盡啲

亞洲pop star可以係全球紅的年代可能真係開始，其實作為一個亞洲人，我覺得都算係半件好事

Rita Ora via instagram posts agreeing with Nicki Minaj on how a man should be.

但我有預感佢接下來era將會收獲到一首peak 3 以上甚至登頂單曲，之前因為手術(懶) 所以先谷唔到歌，如果比心機啲應該ok

佢知道自己唱功唔好，不停搵人featuring，好醒
佢之前果堆歌都幾ok
不過成日覺得佢個樣怪怪地，d五官好似「乸」埋一舊咁

Nial Horan

BTS勁在成團有編舞，作曲，作詞嘅成員。而且大多日語同英語良好，外加韓國軟實力輸出

但我想jpop紅

有兩個1呀，Nicki一定好開心

其實我唔明點解“起承轉”後面會係“結”，唔係“合”

Cardi B can’t relate

可能韓文/韓式漢文係咁樣講啦
畢竟個結字都係果個意思
我係唔明點解英文會變咗Her Tear Answer

得“結”個翻譯係啱

Nooooo~

Queen of rap又輸一仗

Cardi gets two legit NUMBER ONE SINGLE Queen lost
好在Girls like you卡住咗

Said, "Lil bitch, you can't fuck with me if you wanted to"

Drake好老友

Cardi B係pop star, not a rapper

pop rapper

If she’s a rapper, she has to write her own shit

Be careful 係ghost write 的

Billboard Hot 100:

#24(+5) Natural, @Imaginedragons [6 weeks]. *new peak*

#27(+1) I Like Me Better, @lauvsongs [29 weeks]. *new peak*

#28(+3) Eastside, @ItsBennyBlanco, @halsey & @thegreatkhalid [7 weeks]. *new peak*

好鍾意Anne-Marie 佢把聲同埋image都好正
但係debut album嚟講我覺得Bebe>Dua>>>>Anne
Bebe同Dua嘅碟首首歌都好好聽
但係我覺得Dua隻碟聽落去有啲亂 Bebe就連貫啲舒服啲

Anne-Marie... 好想佢喺美國紅到
但係佢隻碟啲歌 2002 pub咗四個月了

Queen of Rap:
Unlike a lot of these hoes whether wack or lit
At least I can say I wrote every rap I spit

Wow PSB 佢哋算keep到質量

Winners from the AIM Independent Music Awards 2018

Independent Album of the Year – in association with Ingrooves
Nadine Shah – Holiday Destination (1965 Records/[PIAS])

Independent Track of the Year – in association with Spotify
Peggy Gou – It Makes You Forget (Itgehane) (Ninja Tune)

Best Sophomore Release – in association with Radio X
Let’s Eat Grandma – I’m All Ears (Transgressive)

UK Breakthrough of the Year – in association with YouTube
Jorja Smith (FAMM)

Innovator Award (in association with Fuga)
SOPHIE

Full list:

點評價camila

.@Drake joins @Usher & @BEP (The Black Eyed Peas) as the only acts in HISTORY to spend at least half a calendar year at #1 on the Hot 100 (26 weeks).

REVIVAL DIDN’T GO VIRAL!

Summer Love is coming

How All I Need by Foxes is to PopHeads what Carly Rae Jepsen's Emotion is to the general public.

啱啱見到哩篇文章,非常同意Foxes上隻碟其實好好聽
不至於pop perfection but it deserves more attention

我都覺 利申有買碟

Foxes - Body Talk
3年都係得6M
Spinning when the tears
They fall, you gotta just let it go

MØ - Forever Neverland (Official Album Trailer)

佢首holding onto heaven 好正

Ty Dolla $ign has been arrested in Atlanta today, reportedly for possession of marijuana.
E-I-E-I-O

媽媽首A-YO

Billboard: The Top 10 Songs Of The Summer:
1. Drake - In My Feelings
2. Cardi B, Bad Bunny & J Balvin - I Like It
3. Maroon 5 ft. Cardi B - Girls Like You
4. Drake - Nice For What
5. Juice WRLD - Lucid Dreams
6. Post Malone ft. Ty Dolla $ign - Psycho
7. Ella Mai - Boo’d Up
8. Ariana Grande - No Tears Left To Cry
9. Drake - God’s Plan
10. Post Malone - Better Now

According to Billboard, next week’s Billboard Hot 100 is expected to have a fairly tight battle for No. 1 between Drake’s “In My Feelings” & Maroon 5’s “Girls Like You”, after Drake’s song decreased 14% in overall activity this week

Nicki is crying

Eminem’s “The Ringer” & “Lucky You” are both predicted to debut in the Top 10 of Billboard Hot 100 with estimate sales of 253-291K units on its first week in the US (20-25K pure sales + 35-40 Million streams)

Silk City, Dua Lipa - Electricity (Official Video) ft. Diplo, Mark Ronson

Nicki: Drake要頂住呀

Cardi can rise

Ed Sheeran is working with Max Martin and Shellback for his 4th studio album.
Not aiming for charts / experimental album

Halsey Reveals She Has a Small Cameo in Lady Gaga's A Star Is Born: 'It Was So Humbling'

Old News

“It doesn’t always come out, but we’ve been working. I always wanted to release a song with her, so if we all get lucky, then maybe we’ll finish the song and it will come out”.

同你同一個source 唔怪之得

Flop完 生埋女 轉公司 繼續flop嘅英國女歌手

有follow某幾個account 碌到就po下

DJ Durel, Migos - Hot Summer

Future - WIFI LIT

Today in 2014, Taylor Swift's "Shake It Off" debuted at #1 on the Hot 100.

Today in 2014, Nicki Minaj's "Anaconda" reached its peak of #2 on the Hot 100.

Poor Nicki

Silk City, Dua Lipa, Mark Robson, Diplo - Electricity

兩首好夾

我記得佢好多年前話過想做rapper
anyway 期待佢comeback

Rina Sawayama - Cherry

Quavo first solo album “QUAVO HUNCHO” will be releasing this mpnth.

Electricity is a BOP

好Dua Lipa

Early projection for BB100 (Top10):
1. In My Feelings (=)
2. Girls Like You (=)
3. FEFE (+2)
4. I Like It (-1)
5. Better Now (-1)
6. Lucky You (New)
7. The Ringer (New)
8. Lucid Dreams (-2)
9. Sicko Mode (-2)
10. Taste (-2)

Next week under top 10:
11. Love Lies (-2)
12. Fall (New)
13. Youngblood (+2)
14. Kamikaze (New)
15. God Is A Woman (-5)
20. No Tears Left To Cry (-6)
21. Back To You (-2)
25. Not Alike (New)
27. Greatest (New)
41. breathin (-4)
43. I’m A Mess (-4)
67. Idol (-56)

又聽返I Will Never Let You Down
點解佢啲singles可以咁正

At 36,
I became a new mother of 3.
I breastfed twins.
I renewed my vows with my husband of ten years.
I came back home to the stage to do Coachella, after pregnancy.
Then my husband and I released our album together, Everything Is Love.
And we’ve been touring with our family around the world, and loving it.
This year has been monumental for me.
I thank God for everyone in my life.
Thank you for all the positivity and for the beautiful birthday wishes.
I’m looking forward to continuing to learn from my past, living in the present, and surrendering to the future.
I love you, Hive.
B

QUEEN🐝

愚人節咩

BTS (방탄소년단) 'IDOL (Feat. Nicki Minaj)' Official MV

直接飛去Nicki段verse: (3m10s)

get ready for summerlove

Nicki呢個look幾搞笑 唔錯
不過請呢首歌狠狠地flop

452,307 views

642K likes

好柒

𝐼 𝓌𝓇𝑜𝓉𝑒 𝒶 𝓁𝑒𝓉𝓉𝑒𝓇 𝓉𝑜 𝓂𝓎 𝒻𝒶𝓃𝓈 𝑜𝓃 𝓂𝓎 𝓌𝑒𝒷𝓈𝒾𝓉𝑒. 𝐿𝒾𝓃𝓀 𝒾𝓃 𝒷𝒾𝑜

頭像都轉埋

死server睇唔到

Green screen Nicki再度復出？

個字體想點

Head Above Water 9.19
IM CRYING

Wow 準

The first song I am choosing to release is called “Head Above Water.” It is also the first song I wrote from my bed during one of the scariest moments of my life. I had accepted death and could feel my body shutting down. I felt like I was drowning. Like I was going under water and I just needed to come up for air. Like I was in a river being pulled in a current. Unable to breathe.

She’s not melissa

MØ <Forever Neverland> OCT19
01 Intro
02 Way Down
03 I Want You
04 Blur
05 Nostalgia
06 Sun In Our Eyes (feat. Diplo)
07 Mercy (feat. What So Not)
08 If It's Over (feat. Charli XCX)
09 West Hollywood (Interlude)
10 Beautiful Wreck
11 Red Wine (feat. Empress Of)
12 Imaginary Friend
13 Trying to Be Good
14 Purple Like the Summer Rain

同lymn disease有關？

係呀 可能講點克服個段時間 個病都係佢隔咁耐先出歌嘅原因 封信仲有提埋佢個foundation

Praying to God for Him to help me just keep my head above the water. To help me see through the stormy weather. I grew closer to Him. My mother held me. In her arms, I wrote the first song that I am releasing to tell my story.

Melissa死咗？

Coz Avril’s back

話唔定只係另一個doppelganger

有咩問題

呢個陰謀論其實好好笑 如果真係有替身 我諗Britney 05年後每年都要換一個
更何況Blackout之後每隻碟都變一次臉

依家已經升到1.1M
班撚樣點解可以得閒到開咁多分身

其實一開始好似只係memes，跟住唔知點解就變成咁
另外Britney係robot嚟㗎嘛，返廠維修咪得囉

”HEAD ABOVE WATER” in 13 days

Hozier - Nina Cried Power - EP

Nina Cried Power (ft. Mavis Staples)

NFWMB

Moment’s Silence (Common Tongue)

Shrike

Dua Lipa - Want To

Dua Lipa - New Rules (Live)

Sigala, Ella Eyre, Meghan Trainor - Just Got Paid (Lyric Video) ft. French Montana

維港渡海泳宣傳廣告
真心mode: 希望寫到i'm with you的功力，好愛這這首歌

唔知youtube今次會del幾多數

有時候係YouTube verify 唔切，所以無數出黎

原來Ari首goodnight n go係cover嚟

Dua Lipa and Silk City are being accused of ripping off Azealia Banks’ “Anna Wintour” music video. Azealia responds: “The worst part is when artists draw inspiration from my art then decide they’re too good to collaborate with me.”

我由04年第一次聽avril聽到e+
聽佢第一首歌就係my happy ending
等左咁耐終於潛返上水

5H Dinah Jane開始new solo era
Little Mix 都準備緊5th studio album

第一個聽嘅歐美歌手就係佢

Solo career: Camila >/= Normani > Lauren > Dinah

Where is Ally

其實我剩係睇好Lauren / Normani
其他兩個唱得但係無特色

Troye Sivan - Postcard ft. Gordi

仲有個Ally

Troye Sivan - Animal

Troye Sivan - Plum

Noah Cyrus, Gallant - Mad at You

Jessie Reyez - F*** Being Friends

MAGIC! - Expectations

完全唔記得咗佢

Camila首Never Be The Same唱到
哂咗d instrument

佢仲要一開始冇credit到個原唱

仲以為係佢自己嘅歌
Imogen Heap - Goodnight and Go (Immi's Radio Version) [Official Video]

Camila >>>>>>> Others

唔會啦 Credit應該實有搞到

Did you know Ariana was planning to remake “Goodnight and Go”?

I did know, but I didn’t know until quite late. I think she had been working on it for quite a while before -- I think she might have forgotten that she had done it. Then she was reminded and asked me.

Source:

出個日有絲打po過

A good example perhaps is the Ariana Grande record -- not an intention I’m sure, just automatic people typing stuff up or things not being checked by people at different labels -- is I wasn’t mentioned as a writer on [“Goodnight and Go”].

呢篇訪問後面有提到呢樣嘢，不過幾日前佢終於比人credit翻

不過我諗係label 問題姐

Ari label做得好

Republic
Atlantic

我都覺，佢哋兩個應該算熟，應該唔會特登唔credit咁衰

MØ - Way Down (Audio)

Steve Aoki, Nicky Romero - Be Somebody (feat. Kiiara)

Ally係咪個肥侏儒

Nick Jonas, Robin Schulz - Right Now

我check番本booklet，有提到includes a sample "Goodnight and Go" performed by Imogen Heap

Kamikaze實體碟已出 全亞洲最快

Cher @ Ellen show

估下佢幾多歲

聽日去買

Petra Collins on Selena Gomez’s 2nd Studio Album

•There will be more “Fetish” type songs on the album.
•#TakiTaki is coming “super soon,” and it’s so “good” that her fans will “lose it.”
•#SG2 is a variety of everything.

SG2唔係Revival咩 出咗碟之後無聽過promotion就完咗個era

Typo

.@DinahJane97 will officially release her debut single "Bottled Up" feat. @MarcEBassy & @TyDollaSign next Friday on September 14th! 🍷 🍾

Kanye West & Lil Pump ft. Adele Givens - I Love It

Logic - Everybody Dies (Audio)

1-800之後只可以出勵志歌吸fans?

Ariana Grande's Ponytail Has a Mind of Its Own

Gospel Rapper writes Gospel Hip Hop
第日可以去傳福音 都好嘅 難得有rapper發放下正能量

Nicki Minaj - Barbie Dreams (Live Performance)

冇聽佢新碟 有冇評價
對上一隻歌聽已經係44 More

Kamikaze is Eminem's ninth UK Number 1 album: “Does this mean I get to call myself Sir Eminem?”

Rap God breaks record

我又諗起佢走光 係邊段片

唔知依個組合可以peak幾呢

BardiGang: coming for #1. Nicki could never related

Made in America 好似話係表演Majesty個陣 但搵唔到full video

其實有嘢遮住都唔叫走光啦

有用乳貼

佢係唔知邊個報導好似話自己俾fans一晚睇40幾50次胸

Martin Garrix & Justin Mylo // Burn Out // SEPT 14

呢d對佢來講太小兒科
最記得係burger king定kfc果次走光 成個make up都好醜樣

btw原來Kamikaze嘅critics分數好低

豐乳肥臀

Lana Mama有新歌？

Pitchfork 連續幾張都俾佢勁低分

啱啱碌到冇睇caption 咁突然

仲有一首
好似同Jack Antonoff合作

Cardi B: Rap Gop is a woman

唔係typo，Selena自己根本唔認star dance

點解唔認Star Dance

唔怪得知 我睇唔只一個網都講SG2

Gomez was asked about the potential for a female collaboration. "Probably! I mean, yeah, one, maybe," she replied.

She also revealed that there will be a few Spanish songs featured on the album.

不過連佢個wiki fandom page都係寫SG2
The untitled album will be her third solo studio album and second released through Interscope Records.
可能新label新開始 舊個啲抹晒佢

Too immature

Queen pitchfork幾多分

成日都有依啲新聞
TMZ reports that Mac Miller has died at age 26 from an alleged overdose.

Law enforcement sources say Mac was pronounced dead at noon today in his home.

Our condolences are with his friends and family on this devastating day.

MAC MILLER DEAD AT 26 ... APPARENT OVERDOSE

Mac

啲人留言前有冇用下腦

Cardi B Attack Nicki Minaj and Throws Shoe at Her at New York Fashion Week Party

Cls癲雞
想睇nicki diss cari個b 同埋Baby Stormi

Mac Miller -Come Back to Earth

Mac Miller - Self Care

外國fans係咪普遍都係咁嘅質素
Mac Ariana都好慘 無啦啦畀人攻擊

Say lil bitch you can fuck with me 然後
Queen: I don’t need no fraud, I don’t need no dream with you call

RIP MAC MILLER 明明12個鐘前仲有story
Mac Miller - Swimming

Nicki ended Kulture and Stormi

We're told Cardi said, "Let me tell you something" ... as she lunged toward Nicki, but security stopped her inches from contact.

But, Cardi wasn't done ... she pulled off her shoe and threw it at her enemy ... missing her target.

As for Nicki ... we're told cool as a cucumber. She didn't even flinch.

Cardi was escorted out by security, and she left the building with one shoe on her foot.

Now that's fashion!

Work too hard to ghost write?

大家都想睇drama

Popcorn

岩岩起身睇到
又死一個Rapper, 最近咩事
同埋關Ariana咩事，佢都冇點講佢壞話？！？

但係佢實際上好似唔係真係同Nicki打架？？？
好似只係一個fd子啫(我都係睇新聞啫)
TMZ好想佢兩個打仗先咁寫下話

近排啲rapper唔係死就坐監
啲人話因為Ari同佢分咗手所以佢drug overdose

mac miller之前hit and run俾人拉左
啲人都blame Ariana

歌名好諷刺

樹大有枯枝啫
啱啱去ari ig望過下d留言，置頂嘅都係撐佢

但cardi ig應該真係罵緊佢

高質碟 應該到一日頂唔順

太濛 剩係見到Cardi

冇一條片見到nicki

不過佢應該都係俾人逼得太多先咁講

呢條見到Nicki,不過係牆角被實q圍住

與此同時，某位天后係樓上表演緊首本名曲fighter
點解我會覺得好好笑

cardi直頭額頭腫左 cls

Worldwide Trends

Cardi
428K Tweets

Nicki
635K Tweets

有Lorde feel嘅Lana song 即將要誕生

Queen of Rap won

‘Kamikaze’ by #Eminem has debuted at #1 in the UK with 55,000 units. It becomes his ninth #1 album.
He becomes the first artist in HISTORY to score nine consecutive #1 albums in the UK.

Rap GOD

播返首motorsport應下景先

可能係Reputation style嘅Lana

人已經樣衰 做啲野都樣衰過人

部份Arianators唔好發癲啦 喺comment度話Mac抵死仲要咁多Like 舊年Manchester唔係Mac Ari會撐到而家？

咁Rah Ali鬧佢個女 Cardi同佢打交都情有可原嘅

唔鐘意sweet唔等於唔鐘意ari嘅

咪係唔好盲反好喎

呢度都好多人都話sweetener唔掂啦

What is the teaaaaa
the girls are fightinnn
依條女真係好煩

Mac Miller好似有抑鬱症？ 呢大半年佢真係越嚟越殘
估唔到

原來當年今日係2pac中槍嘅日子

非主流 唔識欣賞 純分享 Pitchfork今年第一張9 or above

Glover also noted that this will be the “last Gambino tour ever,” as The FADER points out (via r/donaldglover). Last year, he also announced that the upcoming Childish Gambino album will be his last under that name.

就算冇都應該好大壓力

Xtina fans快啲去用啲footage去剪個Fighter mv出嚟，話唔定可以翻紅

個upcoming Childish Gambino album=Summer Pack?
定係仲有另一個真係album

回春 諗下好

Witness canceled

幸福來得太突然

Katy in studio

me and you ain't ever in the same room

Russ - ZOO (album)

Russ - The Flute Song

“Taki Taki” will be out this month

我到底聽咗啲乜嘢？

發生咩事
Mary J. Blige同Faith Evans喺P Diddy個生日Party度大打出手

btw Fighter而家入咗去iTunes US CHART

Xtina或成最大贏家

究竟點解

笑撚死

因為Cardi同Nicki打嗰時Xtina喺樓上唱緊Fighter

女都生埋做埋人老母少少自制能力都無
人地話你個女就要打人喇咩? Eminem有無打MGK?

KANYE WEST:
throne2 coming soon

回春叫歌

今次點都係nicki既問題喎

見到幅圖都估到係膠歌嚟

Nicki 好似乜都無講過

Lil pump x Kanye west = 膠歌

佢唔搞埋d小動作cardi點會發癲
仲要改埋主頁張相 係人都知佢咩居心啦

郁手就一定錯啦總之
Hiphop feud... 唔憤氣咪出diss track囉

Two years ago, Mac Miller released “My Favourite Part” ft. Ariana Grande as the third single off his fourth studio album “The Divine Feminine”

動口，不動手

不過佢要搵到人幫佢ghost write 先

The Way

Into you remix

Cardi : I can’t write my own stuff
I’m here to entertain you !!

講小動作cardi先多
成日偷like 話nicki嘅post

仲要係秒like比人發現先樣衰

今年rapper都好活躍

如果KP TS打交都幾好笑

鬥扯頭髮？

佢地fd返嘅話我就真係一生無求啦

thank god they are classy
[throwback] da fight between mimi and some pez would be exciting though

應該幾好睇

琴日係Avicii嘅29歲生日呀
You’ll always be remembered

唔識佢點有feud 單方面打交

屌

咩meme嚟

Live a life you will remember

突破盲腸

Xitna掙取機會整個 Fighter (ft. Nicki Minaj, Cardi B)
Come here bitch, I’m a fighter slappin wif heels

Xtina becomes relevant again, Nicki#1, Cardi上晒位
win-win-win

然後bts video重演對打嗰一幕

我啱啱都諗住po出嚟

三贏局面！撐

Real footage of Cardi and Nicki’s Fight

好得意

2年前媽媽發佈Perfect Illusion

Arctic Monkeys’ ‘AM’ was released 5 years ago today

The UK's Official Top 40 Biggest Song of the Summer 2018

POS TITLE ARTIST PEAK1 SHOTGUN GEORGE EZRA 12 ONE KISS CALVIN HARRIS & DUA LIPA 13 IN MY FEELINGS DRAKE 14 SOLO CLEAN BANDIT FT DEMI LOVATO 15 2002 ANNE-MARIE 36 NICE FOR WHAT DRAKE 17 YOUNGBLOOD 5 SECONDS OF SUMMER 48 IF YOU'RE OVER ME YEARS & YEARS 69 RISE JONAS BLUE FT JACK & JACK 310 I'LL BE THERE JESS GLYNNE 111 I LIKE IT CARDI B/BAD BUNNY/J BALVIN 812 GIRLS LIKE YOU MAROON 5 FT CARDI B 713 BETTER NOW POST MALONE 614 NO TEARS LEFT TO CRY ARIANA GRANDE 215 JACKIE CHAN TIESTO/DZEKO/PREME/POST MALONE 516 LEAVE A LIGHT ON TOM WALKER 717 PARADISE GEORGE EZRA 218 LUCID DREAMS JUICE WRLD 1019 THIS IS ME SETTLE/GREATEST SHOWMAN ENS 320 FLAMES DAVID GUETTA FT SIA 721 TASTE TYGA FT OFFSET 922 THESE DAYS RUDIMENTAL/GLYNNE/MACKLEMORE 123 DON'T MATTER TO ME DRAKE FT MICHAEL JACKSON 224 BUTTERFLIES AJ TRACEY & NOT3S 1925 GOD'S PLAN DRAKE 126 PRAISE THE LORD (DA SHINE) ASAP ROCKY FT SKEPTA 1827 SAD XXXTENTACION 528 ANSWERPHONE BANX & RANX/ELLA EYRE/BANE 529 BACK TO YOU SELENA GOMEZ 1330 BODY LOUD LUXURY FT BRANDO 531 GERMAN EO 1332 FIRST TIME M-22 FT MEDINA 2033 LULLABY SIGALA & PALOMA FAITH 634 GOD IS A WOMAN ARIANA GRANDE 435 FAMILIAR LIAM PAYNE & J BALVIN 1436 OH MY DAPPY FT AY EM 2337 FREAKY FRIDAY LIL DICKY FT CHRIS BROWN 138 PERFECT ED SHEERAN 139 NEVERMIND DENNIS LLOYD 1740 RING RING JAX JONES/MABEL/RICH THE KID 12

Uk chart感覺好新鮮 美國榜真係好悶

時間過得真係快
Where’s your new jazz album

美國真係好撚疆化 日撚日都drake同trap 英國情況冇咁嚴重

其實媽媽係咪唔想啲人將佢同madonna拉埋一齊講所以先唔再出electro/dance pop

好懷念poker face,just dance,bad romance同paparazzi era

BTW最正，暗黑Diva

笑撚到仆街 依堆comment一齊睇

Mimi都可以出obsessed 2.0嘅
但係不知名女士識唔識作歌？
Hate on me
As much you want to
You can’t do
What the fuck I do

Bitch be emulating me daily

最鍾意都係born this way隻碟 夜晚做野聽一流

Rita Ora - Let You Love Me (new single), by the end of Sept.
Rudimental ft. Rita Ora - Summer Love, (Rudimental's new single), soon

Born This Way真係好撚正 有啲冇派台嘅歌都好撚好聽
ARTPOP衰走得太前 集碟似2015-16年嘅產物

Rita Concert live audio

Rita Ora: "I have my album coming in November, I have my new single, which is called 'Let You Love Me', coming at the end of this month, so yeah, good things are coming and I'm excited"

Finally hope so

原來DJ Snake 首 Let Me Love You都有揾過rita 唱demo

what about Bionic by floptina

Yungen - Intimate (Official Video) ft. Craig David

Robbed
當年出冇人欣賞 但根本成隻碟都好正

唔得，成隻碟太長，仲塞咗一堆ballad落去，搞到個概念一片混亂

One Kiss唔係第一

Bionic連Pitchfork都讚過太前衛

係有d亂個flow唔多順 但全部歌都好正

Shotgun 歐洲紅到癲

Biggest US pure sales weeks of 2018:
#1 Come Tomorrow, @davematthewsbnd 285k
#2 ASTROWORLD, @trvisXX 270k
#3 Kamikaze, @Eminem 252k
#4 Man of the Woods, @jtimberlake 242k
#5 KOD, @JColeNC 174k

1(new) @Eminem, Kamikaze 434,000 (252,000 in pure sales).
'Kamikaze' is Eminem's ninth consecutive #1 album on the Billboard 200.

#2(=) @trvisXX, ASTROWORLD 80,000 (6,000 pure sales | 386,000 total sales). *peak: #1 for 2 weeks*

#3(=) @Drake, Scorpion 79,000 (6,000 pure sales | 278,000 total sales). *peak: #1 for 5 weeks*

#4(new) @troyesivan, Bloom 72,000 (59,000 in pure sales).
the biggest US sales week of Troye Sivan's career (SPS and pure).

#5(-1) @ArianaGrande, Sweetener 56,000 (11,000 pure sales | 154,000 total sales). *peak: #1*

唔知會唔會唱asib soundtrack

Cardi B終於出咗top10

The youngest achiever

And the first black man to do so

恭喜 下一個做到嘅應該係Cyndi Lauper?

咁Cardi又係網上鬧人哋啲仔女就得 ？

Sucker嘅歌都攞出嚟remix?

呢度係講邊個

佢回應啲網友

嘩
好大粒花生

睇下聽日女蝗radio有冇咩回應先

Gotta be leaked

The top four digital female artists worldwide right now:
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
• Ariana Grande
• Cardi B
• Dua Lipa
• Nicki Minaj

The top four digital male artists worldwide right now:
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
• Eminem
• Drake
• Mac Miller
• Ed Sheeran

cardi b呢個垃圾 啲歌真係好撚難聽

命苦嘅女人

Aye get it get it get it get it get it

媽媽媽媽

上畫一定睇

Mimi駐唱歌單加咗Fly Like A Bird

最尾海豚音真唱

接唱天后

算啦，唔接唱斷氣都似

見到你個名，我就諗起佢接唱emotion

睇夠三五七次

相聲表演
Btw 佢今次駐唱把聲已經叫幾好 敢唱左好多咖啦 因為牛本山已經被封印 花蝴蝶復出
冇諗過不嬲都接嘅Fly like a bird佢會肯唱live 回春confirmed 求Mimi快啲sooooonnn出MC15

佢新album冇有話幾時出

睇個款
媽媽真係打算要轉職做full time演員
LG6 已經。。。。。

睇左幾個utube live video
其實佢依家唱得最靚既已經唔係氣聲/哨音/高既位置
而係渾圓厚醇的低音，佢好好發展下可以同啲教母一齊做soul sister係一個唔錯的選擇

Same as the queen of cosmetic,new album?In your wildest dream

You talking to miss Riri I don’t you

Three armed men invaded Post Malone’s old home and attacked one of the residents while shouting out for Post Malone, TMZ reports.

咩事咁黑 前排飛機爆呔又撞車 rapper們小心啲

Post Malone said: "First almost a plane then almost a car. God must be trying to kill me." “god must hate me lol”

佢好危險下喎 小心下好

Mike Posner - Song About You

BB100:
1. In My Feelings (=)
2. Girls Like You (=)
3. I Like It (=)
4. Fefe (+1)
5. Better Now (-1)
6. Lucky You (New)
7. Lucid Dreams (-1)
8. The Ringer (New)
9. Sicko Mode (-2)
10. Taste (-2)

Rita Ora & Anitta(?) - Let You Love Me Snippet (May 2018 version)

無諗過Fefe會hit到咁耐
一開始預計佢week 3已經跌出top 10

BORING AS HELL

唔知Avril今次上唔上到榜呢

啱啱先講完你
Head Above Water

出到首fans滿意嘅歌就好了

Drake has now become the male artist with the most total weeks at No. 1 in Billboard Hot 100 history (48 weeks)!

Mariah IG動態有個O字

Usher

Nicki "I would never talk about anyone’s child or parenting. I don’t care about anyone’s parenting. It’s so crazy to me that people always need to make Onika the bad guy. I am not a clown,"

"She has built her career off of sympathy and payola. I saw someone’s publicist write a lot of lies about me. If I were to tell you the real thing about some of these people, you would be on the floor," 正面抽擊

Wiki改左就證明佢地分手？

"They don't know what type of disgusting pig this person is"

Barbie Dreams MV coming TODAY

Rihanna has removed her profile picture from her official YouTube channel 👀
會唔會攞嚟做make up/fashion channel

Why

點樣 未睇

最大賣點就係有啲barbie扮係果埋rapper
但visual嚟講有啲悶 到後期穿插好快好亂
果然係Stupid Hoe director

如果每個name drop都有一隻公仔會好好多

有d失望
點解唔搵返anaconda 個mv director

Drake好差咩？

轉職

XCX好似想release Blame It On Your Love

Btw有producer嘅web page話Carly會出一張叫Miss U Kiss U嘅ep，但之後個page就404咗

Such a MESS

Bed MV都係呢個director

好似之前都好似傳聞2018會出嘢 但冇咗下文

#NickiMinaj gave the ‘Cocksucker of the Day Award’ to @KnightCartoons, the artist who drew this cartoon portraying #SerenaWilliams to be angry. #QueenRadio

“You just had the biggest blessing of your life with a child. And in two weeks you have attacked three women. One at fashion week.” - #NickiMinaj on #CardiB #QueenRadio

Nicki snapped

#NickiMinaj accused #CardiB of telling an unnamed male rapper to not appear in one of her videos. She also invited a woman named Clarissa to tell a story about how Cardi B allegedly called her deceased son "a monkey" on Instagram. #QueenRadio
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
"Cardi you know what it is to write your own songs?! You came into MY fucking culture! I never had to fuck a DJ to play my songs! Calling black women "roaches." You getting girls beat up cause of what your man is doing? Real bitches never do that! You never attack a woman! You take that up with your own fucking man!" -Nicki Minaj
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
"Get this woman some help! This woman is at the best stage of her career, and she’s out here throwing bottles and throwing shoes? Get this woman an intervention!" -Nicki Minaj on Cardi B #QueenRadio

今集Queen Radio真係要聽 太多嘢爆

我覺得CRJ4可能比Scooter叫停咗，始終而家rap當道，你去做disco可能分分鐘又flop一次

DO SUMMER 2018 OVER AGAIN | End of Summer Megamix (Mashup) // by Adamusic

你個名係咪佢隻album?
我覺得佢emotion好多歌都好正

Yep
Most underrated album in 2015

Nicky Romero Live @ Ultra Taiwan 2018 ( Avicii - Heaven ) 20180908

"hopefully soon will come out"
"it's with Coldplay"

一開始唔記得CRJ有隻碟叫呢個名
以為係MC首Emotion

MC嗰首冇嗰兩點架

According to Vogue, Lady Gaga and Christian Carino are officially engaged!

媽媽

話自己係小強

冇諗咁多，以為你自己特登加落去

Mama:返去養雞 What is LG6

Drake is the Nickelback of rap

ASIB Soundtrack=LG6

Overrated and overhyped. Wbk

Twitter 版

不如你講下佢點解咁差
以我所知佢樂評平均都70幾分
Grammy 提名咗35次 拎咗三次
我覺得以客觀事實嚟講冇你講得咁差喎

紅又唔係自已嗰味咪覺得overrated同overhyped囉

Drake puts quantity over quality
Lyrics is okay but not great
Flow is okay but not great
Beat is okay but not great
When he churns out so many of the similar songs with similar topics so quickly, they get boring and uninspired.
He has nothing new to say.

overrated is overrated

覺得Views之前嘅碟高質好多，今年隻碟又內容又悶到可以cut剩變EP都得

I Love It 已經五千萬views

Zara Larrson “I’ve been working with Charli working on songs, singing songs, what I like about Charli she stays true to herself not only as writer but as performer.”

蝴蝶要來了
各位lamb準備好未

假如佢做多幾張nothing was the same我會好崇拜佢，但係佢冇，so.......bye

睇twitter同atrl兩家粉絲battle簡直好睇到爆炸

花蝴蝶請封印牛本山
同埋請好好打單 創造第19首No.1

rap方面我覺得還好
但唱腔 好聽嘅只因instrumental/節奏整得好

有冇人有聽西班牙文歌
呢排比Maluma洗腦
好撚靚仔把聲好撚好聽好舒服

Get the fuck out

18/10台北場
唔知有冇得聽佢播唱呢

Try sebastian yatra
我覺得正過maluma

音樂頻道已被取消

Fenty乃本業也
歌唱事業只係副業

Gaga同Riri都只係以唱歌為副業

20/10澳門場
只求佢唔好連set list都懶得轉

媽媽係農夫
RiRi係化妝品牌CEO
Brit係香水專家
AL係KOL
Nicki係電台節目主持人
Ari美黑代言人
Adele 係雞脾代言人

Pretty sure得Carly先會做呢啲搞到自己張碟唔會畀google search到嘅嘢

人哋明明係即將會有Oscar nomination嘅actress

CRJ2 最紅個時隻Kiss反而最唔鍾意

聽親佢d歌都會覺得好hyper
Cut to the feelings 係佢最underrated既一隻歌

LANY - Thick And Thin (lyric video)

Carrie Underwood- Love Wins (Official Music Video)

美黑代言人

中肯! Carly係日本係可以紅到同Ari Taylor平排咁交關 同埋I Really Like You個勢真係強到變日本歌迷all-time hit咁濟

Selena Gomez 下個月出歌加mv

Get The Fuck Out

while y'all waiting for GTFO,

check out Woke The F*ck Up by Jon Bellion

reputation' by @TaylorSwift13 has now sold over 8.3 MILLION copies worldwide, according to HITSDD.

The album is the BEST-SELLING album of 2017.

snake queen tay 🐍 👑

See you in 2019 #TS7iscoming

連Cut to the Feeling係日本都hit得起，Japan loves Carly

Come to Hong Kong

快啲出新碟 好好宣傳

咩畫面嚟

Ariana Grande - R.E.M. in the Live Lounge

有冇人鍾意呢首

McLennon fans應該會暴動

死啦開始覺得kanye好得意

"1989" by @TaylorSwift13 has now sold over 21.8 MILLION copies worldwide, according to HITSDD.

This makes it the 3rd best-selling album this decade!

915
919

coming collaborations

Let You Love Me

Ashlee Simpson is working on a new album
“I’m definitely going to do a bit of a pop-rock thing, but with a little soul added in now,”

Rita Ora - Anywhere (Radio 2 Live in Hyde Park)

第一次聽已經鍾意

好基

希望11月真係出到碟

連Ally都終於有去向
唔知幾年後5H各人嘅成就會點排呢

Shh, don’t say it loud

Ally 簽左Atlantic 嘛
好似得返Lauren 未有動作

Ari turnoff晒所有po嘅comment section Send my love to her

好記得佢audition唱到唔肯停
其實5個裡面 除咗normani 第一個係認到佢個樣 但最麻麻佢把聲 Dinah Jane啲solo都唔太鍾意

前幾日story!
放長雙眼睇下邊個可以行到最尾

Avril今日會上Jimmy Kimmel

Spill the tea sis

The 1975 - A Brief Inquiry into Online Relationships (album) out on Nov 30 又咩名

The 1975 - Sincerity is Scary (Thursday 5PM BST)

Btw Hozier 今晚好似有mv

仲有Eminem - Lucky You

消息人士話今次係真同埋已經扑錘左album name

Next week early prediction:
BB100 top10:
1. Drake - In My Feelings (=)
2. Maroon 5 - Girls Like You ft. Cardi B (=)
3. Cardi B - I Like It ft. Bad Bunny & J Balvin (=)
4. Post Malone - Better Now (+1)
5. 6ix9ine - Fefe ft. Nicki Minaj & Murda Beatz (-1)
6. Kanye West & Lil Pump - I Love It ft. Adele Givens (New)
7. Juice WRLD - Lucid Dreams (=)
8. Tyga - Taste ft. Offset (+2)
9. Travis Scott - Sicko Mode (=)
10. Khalid & Normani - Love Lies (+1)

Join us TOMORROW as @BebeRexha, @ellamai, @kanebrown and @Normani announce this year's #AMAs⁠ ⁠ nominees, LIVE at 12pm ET/9am PT on

AMAs 2018 Date: October 10, 2018, 8:00 AM GMT+8
今年好似冇乜睇頭

Next Week:
#50 Mac Miller - Self Care (New)
人唔係度先變得人價值

好似冇聲冇氣咁

全部award show都愈做愈差咁

藝術家

Lana Del Rey will debut new song "“Mariners Apartment Complex” on Wednesday with a second new single, "Venice Bitch," set to follow on September 18.

(2019好似有album)

好高產量 爭在未一年一碟

揀星期四出應該都真係有心推新歌
Stream Mariah

Support

10 years ago today, #TaylorSwift released “Love Story” the lead single to her sophomore album ‘Fearless,’ it peaked at #4 on the Billboard Hot 100 and is certified 8X PLATINUM becoming one of the highest selling and most streamed country singles ever.
#10YearsOfLoveStory

Harry Styles now has over 1 BILLION total streams on Spotify.

He achieved this with only 12 songs on the platform!

得罪講句 個色調好似God is a woman

等左四年
聽晚一出即榜水

其實上隻碟都有啲歌係plug得起 唔知點解最尾拖咁耐先出 仲要零宣傳咁濟

Mimi:I’m still young.I don’t know her

上次係環球合約最後一隻碟
根本就冇心宣傳，而且beautiful 果期跌親
錯失左出碟良機

希望佢今次換左班底會真係比啲心機宣傳同plug歌
垃圾Stella真係害mimi不淺

唔洗香港 台灣大陸我都會去
但係好似得日本咋 rep tour亞洲場
真係要等下年TS7

Eminem has now sold approximately 48 million albums in the US (pure; career total).

冇計
comment section比Mac相關嘅留言洗哂

Rita Ora, Shirley Bassey and Petula Clark - British female solo artist with the most UK Top 10 hits on the Official Singles Chart.

冇眼睇 Dua Lipa上海場暴動呀？啲保安垃圾到

Eminem on MGK’s diss

You know you go down a fucking wormhole of YouTube and whatever, right?” Em explains. “So I see, ‘Machine Gun Kelly talks about Eminem’s daughter’ or whatever, right? So I’m like, ‘What the fuck?’ I click on it. Then he starts doing a press run, basically, about Hailie. I’m like, ‘What the fuck? Yo, my man better chill, right?’ So, that’s not why I dissed him. The reason I dissed him is actually a lot more petty than that. Now I’m in this fuckin’ weird thing, because I’m like, ‘I gotta answer this motherfucker.’”
A diss leads to another thx mgk

According to All Access MediaBase, "Head Above Water" is set to impact radio stations on October 8 咁遲

中國夢真厲害

buy&stream GTFO everyone!!!

效率真高

Az巴個fb page 係咪荒廢左

Artist of The Year nominees:

Drake
Post Malone
Taylor Swift
Ed Sheeran
Imagine Dragons

Favorite Female Artist- Pop/Rock:

Camila Cabello
Cardi B
Taylor Swift

Favorite Male Artist Pop/Rock Nominees:

Drake
Ed Sheeran
Post Malone

New Artist of the Year Nominees:

Camila Cabello
Cardi B
Khalid
Dua Lipa
XXXTENTACION

出現返就算啦

歐美主流樂壇集中討論區16

開定先驚冇人開

Niall Horan- Finally Free (From “Smallfoot”)

Enter the World of Savage X Fenty FW ‘18 (Teaser 2)

Music? Working on it girl